YouTube / Tiktok / Instagram 封殺俄羅斯反政府示威相關貼文

煽動暴力嘅內容應該封殺

私人公司做得好

服務極權

不嬲有奶就老母

唔係好耐之前左膠燒哂炮仗慶祝保守派人士被滅聲架

/s

無知一問. 有無封過BLM, Antifa 相關貼文?

the Moscow time係咪幫獨裁政府嘅媒體?